綠表單抽其實係咪基本上冇可能揀到大單位？

如題

家有廢老咪得

單人抽

你覺得單身青年有機會上樓

單身 綠卡都冇用？

白卡就有用
分戶獨居

家庭無廢老拎特快都唔洗旨意大單位啦

320呎算唔算大單位

租成世算
1500*12*30 先54萬（當唔加租）
有時垃圾政府又會派糖

有單位夠開到兩房,唔係低層, 已經算好好...唔好講大單位...

有綠表
你都可以出去買居屋，一樣可以95按不受限制
好似藍田鋰安個堆一樣可以做25年
大堂又靚 間格又實用地點又好

好老實，住私樓交管理費，
同有時夾錢整野都喺番到。
(燈，水喉，外牆，Lift，天台，太多野了)

想抽間至少500呎既

單人有樓比你揀到已經係奇蹟
仲要係東涌200呎低層對正垃圾房

單人五百尺會唔會太大想頭

東涌sad d定皇后山sad d

二手綠表市場都做到95按？

唔知你想表達啲咩

公屋整野住戶一蚊都唔洗出

年期短咪得

長者家庭就得
普通家庭都無可能
單人...就更加唔洗ff

基本上你想買大定細都無限制，係到你揀個時仲有無咁解

所以我成日都叫人出去買二手居屋，老曾之前個批跟本私樓格局，而定呢批除左有一部分地點可取，其餘同公屋無分別，用料極差

係

借個位嚟推廣連儂廁

知唔知點解愈嚟愈少和理非出？

但係怕唔怕第日多公營供應 居二價會跌？

嗰啲買黎做乜